「Womxn」代替「Women」,英大學知識份子：更能廣泛代表女性

X men

snowpeople

Wopeople

我代答
標籤佢地係有 X 基因 姐係歧視 X 基因 姐係 歧視女人

好多中文字都要改下部首添啦, 唔係班女權撚又唔鍾意
奴 妓 嫖 妒 奸 姦

呢樣野一早有講過

打wopeople未得

女權撚真係有講過要改中文

仅 伎 僄 亻户 仠 众

Wowoman

仅 伎 僄 仠 众

不如男人改唔叫men統一叫埋women
不過中間加支棍用嚟區分
wo-men

用 O咪得
全部有閪

Woemen

Xxxxx

女權撚

homosapiens with vagina 算撚數啦
譯做中文叫閪人

男用man
女用wan

Wyman

連登知識分子：用「bitch」代替「women」更能廣泛代表女性

叫WO 咪得

染色體

改唔到

男女平等
男人應該切jj

叫XX同XY算啦

娛

femxle humxn policemxn firemxn Germxy

呢堆字改晒佢真係唔知點算
成班知識分子以踐踏知識文化為榮 讀黎做乜鳩

𡚦㚢奴奵奶㚣奻㚤㚥㚦㚧妆㚨𡚴𡚸𡚺奺奼好奾奿奷奸她妀妁如妃妄妅㚩㚪㚫㚬㚭㚮㚯妠妡妢妣妤妥妦妧妨妩𡛀𡛁𡛂𡛓𡛔𡛕妊妋妌妎妏妚妛妛妜妝妞妟妉妐妑妒妓妔妕妖妗妘妙㚰㚱㚲㚳㚴㚵㚶㚷㚸㚹㚺㚻㚼㚽㚾㚿㛀㛁妬妭妮妯妰妱妲妳妴妵妶妷妸妹妺妻妼妽妾妿姀姁姂姃姄姅姆姇姈姉姊始姌姍姎姏姐姑姒姓委姕姖姗𡛟𡛤𡛥𡛦𡛧𡛨𡛺𡛻𡛼𡛾姘娀威娂娃娈㛂㛃㛄㛅㛆㛇㛈㛉㛊㛋㛌姘姙姚姛姜姝姞姟姠姡姢姣姤姥姦姧姨姩姪姫姭姮姯姰姱姲姳姴姵姶姷姸姹姺姻姼姽姾姿妍𡜍𡜆𡜐𡜤𡜦姬娧娊娋娌娍娎娏娚娜娝娞娟娪娫娭娮娛娱娯娽娉娐娑娒娓娔娕娖娗娘娙娠娡娢娣娤娥娦娧娨娩娰娲娳㛍㛎㛏㛐㛑㛒㛓㛔㛕㛖㛗㛘㛙㛚㛛㛜㛝㛞㛡㛢㛤姬𡜮𡜺𡜻𡜼𡜱𡝂𡝃𡝔𡝕𡝖𡝗婦娬娺娻娼娾娿婊婋婌婍婎婏婚婛婜婝婞婟婪婫婬婭婮婯娵娶娷娸娹婀婁婂婃婄婅婆婇婈婉婐婑婒婓婔婕婖婗婘婙婠婡婢婣婤婥婦婧婨婩婰婱婲婳婵婶㛥㛦㛧㛨㛩㛪㛫㛬㛭𡝬𡝭𡝮𡝯𡝦𡝰𡝱𡝳𡝴𡞕𡞖𡞗婢㛮㛼婺婻婼婽婾婿媊媋媌媍媎媏媚媛媜媝媞媟婷婸婹媀媁媂媃媄媅媆媇媈媉媑媒媓媔媕媖媗媘媙媠媡媢媣媤媥媦媧媨媩媪媫媬媮媯嫏㛮㛯㛰㛱㛲㛳㛴㛵㛶㛷㛸㛹㛺㛻㛼㛽㛾㛿𡞫𡞰𡞱𡞲𡞳𡞴𡞵𡟃𡟇𡟙𡟚𡟛𡟜𡟟𡟥㜀㜁㜂㜃㜄𡠣媵媐媰媱媲媳媴媵媶媷媸媹媺媻媼媽媾媿嫀嫁嫂嫃嫄嫅嫆嫇嫈嫉嫊嫋嫌嫍嫎嫐嫑嫒嫓嫔𡟯𡟵𡟶𡟸𡟹𡟺𡟻𡟼㜊㜋㜌㜍㜎㜏㜅㜆㜇㜈㜉㜐㜑㜒㜓㜔嫕嫖嫗嫘嫙嫚嫛嫜嫝嫞嫟嫠嫡嫢嫣嫤嫥嫦嫧嫨嫩嫪嫫嫬嫭嫮嫯嫰嫱嫲㜚㜛㜜㜝㜞㜟𡠪𡠭𡠺𡠻㜕㜖㜗㜘㜙㜠㜡㜢𡠠𡠨𡠩𡠹𡡀𡡂𡡅𡡆𡡇嬈嫳嫴嫵嫶嫷嫸嫹嫺嫻嫼嫽嫾嫿嬀嬊嬋嬌嬍嬎嬏嬁嬂嬃嬄嬅嬆嬇嬈嬉𡡞𡡻㜣㜤㜥㜦㜧㜨𡡒𡡡𡡢𡡣𡡤𡡦𡡧𡡷𡢃𡢄𡢅𡢐嬚嬛嬜嬝嬞嬟嬐嬑嬒嬓嬔嬕嬖嬗嬘嬙嬠嬡嬢嬴𡢠𡢡𡢢𡢻𡢼𡢽𡢾𡢿𡣄㜪㜫㜬㜭𡢞𡢟㜩嬪嬫嬬嬭嬮嬯嬣嬤嬥嬦嬧嬨嬩嬰嬱嬲嬳嬵嬶嬷𡣑𡣖𡣗𡣘𡣙𡣧𡣨㜮㜯嬨嬺嬻嬼嬽嬸𡣺𡣻㜰㜱嬾嬿嬹𡤊㜲㜳㜴㜵𡤃𡤄𡤅孀孁孂孃孄孅孆㜶㜷㜸𡤐𡤑𡤒𡤓𡤔𡤕孇孈孉𡤜𡤟㜹𡤠孊孋孌㜺𡤢𡤧孍孎孏㜻㜼𡤻

點解要用x 唔用剔

Women 個字後面 mxn 點發音

無撚腦嘅

Wo乜叉

屌 叫bitches咪得囉

Janice people

fucking bitch

......
Excuse me what the fk

班女權撚除咗講廢話究竟有冇做過好嘢

咁撚inclusive 全部叫human囉

mxn 更能代表男人

嬲 字 部首竟然係女字，兩個男一個女，咁都係女字部。咁多中文字竟然無 男 字做部首，真係嬲

男X男

Womxxxn parody

X people

Whore

Mxnstruation

Jordan Peterson 會點睇

仲有hoe, thot

menn't
notmen

好似殘體字咁
諗唔到點改就擺個x入去

做多左喇

wamen

咁不如改男人唔叫man 好過啦
例如男人叫xoman,yoman 之類人
(女權一定要男人個字母後個佢地 )
咁其他字有man 都唔洗改,改動一定最少

Xiamen

留名睇去梵蒂岡投訴穌哥

Amen -> Amxn

human
hupeople

以後直接以Gene 叫啦 XX=女人 XY=男人
Women依個字荒廢左去啦
男人們請繼續Call Men or Man

教下我發音

歧視男性

xbcdefghijklxxopqrstuvwXyz

仅 伎 僄 咁撚樣？

當堂變到似殘體

wopeople

用字母就得
G

到真係改咗班女權就會話父權社會剝削佢地用men既權利

點讀

屌咁法文咪玩撚完
Anglais anglaise
Espagnol espagnole

Fucking stupid Goldsmith Fuck off SJW femin nazi

給女女支票....

womben

Germxny

女權撚真係好撚煩